尋晚奶完塊個一樓一塊閪之後朝早起身喉嚨痛

我見盛情難卻又未試過先奶咗幾十下
認真應該無野?

節哀順變

臭唔臭

????

愛滋

準備定身後事

文員仔

唔臭
不過好多毛

唔好咁擔心，可能燥熱啫

唔會啦, 佢話為咗供細佬讀書第一次做

冇可能架 佢比我屌之前 仲係處女黎 點會有性病

下世小心啲

佢呢句一日講十次都仲有人信

所以都話唔會有事

落撚左味精

我有朋友又係忍唔住口
宜家已經唔係到....

唔會傳播感冒，放心

移咗民?

似梅毒入喉嚨內嘅顎扁桃腺
快啲去睇社會衛生科
再唔攪會上腦

歐陽英傑上連登?

係 去得好突然
希望佢係個邊過得開心

叫左你唔好食咁多海鮮架啦

我有個朋友之前去一樓一
同隻雞打車輪，後日就係佢死紀，樓主保重

去左天堂？